發現某大型連鎖店使用盜版windows

係某間藍絲店見佢地間鋪既電腦右下角顯示為未啟用既產品
應該點樣報案？

海關？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

1823

買window買死佢

Win10可以上網Download, 然後用code啟動，唔啟動冇部分功能，但唔犯法

幫佢裝linux

幫佢升做win10

檢舉盜版

其實windows 不嬲有免費ISO 下載 要入key 先有完整功能 如果無入到 技術上唔算違法

唔洗講咁多

你肯出庭先講

可以作商業用途？

可能有vol key 冇上網 未啟用姐 如果顯示你係盜版用戶就告得